打風又大雨連儂牆爛哂

d紙吹走哂同爛左
請大家幫手修復，推廣8/3，8/4行街同8/5三擺俾冇上開連凳登既巿民

推